理性討論 點解西咸呢隊閪波一直上唔到？？

地理位置好
又多球迷
個老闆季季狂買人
又試過柏歷堅尼呢d名帥 都係唔得

用錢買一堆垃圾

因為中場盧保

F安達臣拉素好撚勁
去到都會跌兩三個lv

上季踢得幾好 不過上季到而家隊波係咁傷
上季初耶莫蘭高踢得好就重傷之後踢唔返
仲有蘭仙尼又係 不過復出還好

其實隊波人腳不嬲唔差
中場又有Rice 上季又有Arnautovic
但同拖肥打出黎都係咁曳

因為踢法轉型失敗 中場noble 跟唔上主流踢法但係又係絕對主力 隔離rice又係主要防守 最後搞到前面一堆技術型淨係可以自己扭踢唔起

仲點喺後防線太差
奧邦拿同巴布拿都唔知有咩能耐踢英超
左閘cresswell係摩蘭奴咁，淨係識攻唔識守
薩巴列達又回曬塘
馬蘇亞古同迪奧普都唔夠班啦
明明後防線一直好大問題，但係買人永遠都買攻擊球員，耶莫蘭高、安達臣、夏拿、科路斯全部都係貴價貨，死都唔買後防球員，頭重尾輕得太犀利，洗咁多錢25場波失43球，後防人腳差成咁搵費sir出山教都死啦

佢地買攻擊都攻唔入先大鑊
無腳係靚

防守唔穩 d 攻擊球員咪又要返黎守下, 結果野就做多左, 但攻擊力又弱左

領隊總是二流, 比違約金請肥普好過啦

拖肥搵到肥安真心醒

鎚仔管理層仲衰過曼聯木狗

全隊最有威脅戚Snodgrass啲傳中同死球

agger

賣走阿拿杜域係最撚On9

佢自己要去支那搵人仔 關咩事

唔記得話夾埋幾多年買左成三十幾個前鋒
而入面係冇咩前鋒係岩用

覺得佢哋成日水魚買人
比人劏
都唔知係咪有回傭

關管理層事 教練事
椰子揸住 安達臣 同阿拿杜 未又係踢幾好
阿拿杜仲要轉形成功

跟住炒椰子 換智利垃圾佬
又請返椰子
證明自己on9

係成個教練班底問題
唔識訓練d 球員 同埋戰術

成績最好係咪有皮耶嗰時？

有英女皇加持